Fluisterde hij Tink, "Het is de moeder van Wendy!
Ze is een mooie dame, maar niet zo mooi als mijn moeder.
Haar mond zit vol vingerhoeden, maar niet zo vol als die van mijn moeder was Natuurlijk wist hij niets van zijn moeder; maar hij soms opgeschept over haar.
Hij kende het deuntje niet, wat 'Thuis, Liefste Huis' was, maar hij wist het zei: "Kom terug, Wendy, Wendy, Wendy"; en hij huilde uitbundig, "Je zult Wendy nooit meer zien, dame, want het raam is geband!"
Hij gluurde er weer in om te zien waarom de muziek was gestopt en nu zag hij dat mevrouw Darling haar hoofd op de kist had gelegd, en dat waren twee tranen zittend op haar ogen.
